{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043227",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000100597",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동탄 Q"
    },
    "text": "こんにちは！東灘Qホテルです。 東灘に位置し、様々な客室をご提供しております。 スタンダードからデラックス、そしてパーティールームまで、さまざまな選択肢を提供します。 衛生管理に多くの努力を傾け、最高級マットレスとホテル級寝具セットを使用して温かさを感じることができます。 客室はきれいに構成されており、全体客室数は27室で、韓国語での案内が可能です。 高級仕様PC、大型テレビ、超高速5GWifi、ヘアドライヤー、無料ミネラルウォーターやドリンクなどをご提供しております。 1部屋あたり2台まで駐車可能で、追加車両はキューモーテルまでご連絡ください。 新型コロナウイルス感染症の拡散防止のため、内部の自主防疫を実施し、積極的な防疫に参加します。 ペットの同伴入室は不可であり、追加人数発生時に金額が追加されます。 未成年者は利用制限され、身分証明書の持参が必要で、ロビーミニバーや飲み物、ミネラルウォーターなどは無償で提供されます。 レビューによると、コストパフォーマンスが良く、親切で清潔度も良いという評価を受けました。 防音が残念で駐車が難しく、隣の部屋の音が聞こえるかもしれないという意見もあります。 東灘市内に位置する宿の中ではいい選択だと言えます。 当ホテルをご利用いただきありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "東灘に位置しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのくらいの客室がありますか？",
            "answer": "全体客室数は27室です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "高級仕様PC、大型テレビ、超高速5GWifi、ヘアドライヤー、無料ミネラルウォーターやドリンクなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "1部屋あたり2台まで駐車可能で、追加車両はキューモーテルまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルは新型コロナウイルス感染症の対策をしていますか？",
            "answer": "はい、内部の自主防疫を実施し、積極的な防疫に参加しております。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者の方は利用制限され、身分証明書の持参が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの評価はどうですか？",
            "answer": "レビューによると、コストパフォーマンスが良く、親切で清潔度も良いとの評価を受けております。"
        },
        {
            "question": "ホテルの弱点はありますか？",
            "answer": "防音が残念で駐車が難しく、隣の部屋の音が聞こえるかもしれません。"
        },
        {
            "question": "東灘市内でのホテル選びにおすすめですか？",
            "answer": "はい、東灘市内に位置する宿の中では良い選択だと言えます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 349
    }
}